# AMB JQuery &PHP!


# Instalacion
1: Correr urbano_e.sql
2: Ejecutar comandos PHP
```sh
$ composer update
$ composer dump-autoload
```
3: Configurar el archivo rocci_config.php con los datos de conexion
4: Ejecutar comando el siguiente comando apra correr el servidor
```sh
$ php -S 127.0.0.1:8001
```